太古地產正商討出售太古城中心一座 下午復牌

強調並非撤資

誠哥賣晒大陸資產都係話冇撤資拎返1萬蚊，淨返1蚊都可以咁講。

香港已經一街都係中資，認命移民啦。

Cut 左你地d資助先啦

AA: 樓價gogogo , 商廈另計

真係外資都唔玩了